你是誰的新歡和舊愛🎵

再見舊情人

我是時間的新歡

想把世界的雨都淋個遍

當我獨自躲在大雨的屋簷

遠光燈的那一邊

會不會有一個晴朗的天

再見

當你離開了夢中

天地萬物都失聰

追不上飛馳的鐘

捉不住跑路的蟲

在人間 有誰活著不像是一場煉獄

我不哭我已經沒有尊嚴能放棄

你是旅途 你是故鄉

再見 我的初戀～

八十歲的某一天

我能否再想起你的臉

是否參禪人未曾言笑

望世人看破塵囂

我甘心困你掌心無處可逃

無處落腳

其實你我都一樣 終將被遺忘 郭源潮

你的病也和我的一樣

風月難扯 離合不騷

層樓終究誤少年 自由早晚亂余生

我曾不知疲倦 安靜的等妳回來

沒有煩心的夢 沒有瑣碎的一切

你曾經做的那個征服世界的夢

就像個玩笑深藏在你記憶之中

生活在檢驗著你到底 是龍還是蟲

兩顆心 離散 兩端

風一吹就散

開始不安 慌亂

沒了明與暗

我只能承受 孤單

將與暗作伴

習慣漂流 聚散 悲歡。

理想今年你幾歲

你總是誘惑著年輕的朋友

你總是謝了又開給我驚喜

又讓我沉入失望的生活裡

別看我瘋言亂語笑聲有多美

轉過頭不願你見我落幾行淚

我還在一天一天守候

夢中伸出雙手

迎著那暖暖春風

冬天她走了 冬天又來了

這循環的季節

多像我們循環播放的生活

別讓等不了的擁抱 停止了你的尋找

你可知道這世界有多想要

今夕是何夕

當來不及傳遞的鐘聲響起

於是我們都發現了歲月的意義

陪我到可可西裡看一看海

不要未來 只要你來